[時事多面睇] 九龍班友其實真係唔駛投

大量新公屋入伙+公務員
九東:
唔駛講啦, 本身已經係公屋帝國, 上次配票已經準到爆一早收隊慶功, 再加埋安達臣, 安達遲D半個九龍咁大, 你玩條毛咩, 仲未計大量公務員(包紀律部隊宿舍)
九西:
九龍城廢老區,啟德真係唔駛講,經民聯基地,你入去搞政治唔駛半個鐘已經一堆廢老出來咬你,好似上次黃碧雲
深水埗長沙灣大量新公屋,海盈邨麗智邨深旺邨再加埋白田邨蘇屋邨長沙灣邨,仲有私樓九龍站O運站南昌站又係建制票倉, 你又係唔駛諗偷雞
仲有3間U....shittyU, polyU, BU, 仲有西九高鐵...

老老豆豆,你真係唔會有機會贏
投屌票算啦

公務員唔代表建制

你咪ON9啦
啟德夠有3成人唔係投建制啦
認清大部份人投咩先講啦

現實講句, 仲諗住贏既人真係好天真

遲D啟德安達臣長沙灣入晒伙, 已經主導成個九龍結果

話咩下次搵基哥出黎選 分分鐘仲輸得多
根本得一席你搵邊個選都會輸, 輸多定輸少je

油尖旺九龍城九龍東一大堆黑社會
佢地就算投都投建制

現實就係咁
係度賴三賴四既人仲未睇清九龍既現實

九龍以後只會愈來愈難
唔好再發夢